蝗狗不如參加賽狗啦

反正又跑得快又四隻腳

點打呀 你一個都贏全隊啦

見人三連霸就話人黑，酸？

你地唔會夠皇馬黎 人地多粉絲 又夠惡

前足唔係腳咩

即刻有隻出來吠

黑到仆街

個龍玩緊賽狗?